千奇唔好全民高空擲物!!!!!

近來秋風起, 絕對千奇唔好摺紙竹青蜓四圍飄. 否則藍絲對住全街漫天千萬紙碎冇得claim醫藥費,會爆血管死人!

做人更加不可缺德, 寫埋D 曱甴字 上去.

e.g. 光復香港
e.g. 缺一不可
e.g. 我係你就收集証據做護身符,否則俾同袍篤你灰,你點移民?
e.g. 831 831 831
etc etc...

921留屋企!!!!!! 淨係be water!!!!!!!!!!!!!!! be water 呀勇武!!!!!!!!!be water 呀沙田友!!!!!!!!!!!

be water

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

9.22 連儂牆日
921 星期六何妖發起清連儂牆行動，大家同小朋友出入時請注意安全。之但係咁，They only know how to destroy, but we know how to build. 所以響度正式發起 9.22 建設香港連儂牆 2.0。打工仔好善用公司資源啦~~~~同日有機場測試，人力分散，大家萬事小心

另外，個人認為9.21 應集中火力響元朗，回顧7.21，宜早不宜晚，
唔知大家點睇，尤其擔心沙田柚。